互聯網亡黨亡國係假

互聯網阻止登基先係真